%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%
%
\documentclass[beamer, 12pt, french]{multidoc}

\nomFichierInfobulles{Probabilites_et_statistiques_infobulles}

\nomFichierPackageCommandesProjet{probabilites_et_statistique_cmd}

\afficherTexteCache



\begin{document}

\input{Chapitres/probabilites_et_statistique_pageTitre}


\input{Chapitres/chap_stat_descriptives}

\input{Chapitres/chap_probabilites}


\setbeamertemplate{background}{À compléter}

%\input{Chapitres/chap_distributions}


%\input{Chapitres/chap_inference}


\end{document}

